【多圖之碧碧Channel】狂賀碧雲袋袋平安區

見到泛民大比數支持磨爛蓆
你有咩想同big雲講

喺講之前
首先回顧以下圖片

忠誠反對派

肥閪

佢有十萬佢無十萬
林賊婆咪一樣PK

佢有十萬佢無十萬
大丙強咪一樣'執法心安理得'

佢有十萬佢無十萬
電單車手足咪一樣無了期被收監

佢有十萬佢無十萬
係海外既手足咪一樣唔可以再返黎